[唔～天氣不似預期] 奔速入(40)

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot+反夢+狗狗夢遺
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@廢七
@碎油
@牙古路
@連迪路
@ Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
@nben港友
＠貓貓禮志
@蓋ching
@牙蟹
@破樸吧
@希比
@托狗
@覓腸
@冒警恐怖份子
@船
@廢清
@小花
@山齊士
@乃狗
@肉酸狗

Iambot

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

狗兄

羅哥

128 維園見

收到風係碌哥來

而家d bot仲慢過人

咪爆

七囝入

屌你老母你仆街啦

上面全部狗

樓主見字tg我

屌你老母

羅哥見字覆tg

利物浦

好球

米蘭迷比利狗更賤

新人留名

波台24，H_Lozano踢唔足全場都無人提

who

垃圾梗係冇人提
你會唔會提阿仙奴呢啲垃圾輸波

呢d垃圾無人識啦

Hirving Rodrigo Lozano Bahena (born 30 July 1995) is a Mexican professional footballer who plays as a winger for Italian club Napoli and the Mexico national football team. He is popularly known by his nickname Chucky.[2]

Google人

pes抽中佢 即刻將佢變咗做教練

Come ar la diu

lm

追擊5毛專員
鳩飛丸酒
上條當麻
濕鳩liy-好喜歡她
早餐紅茶
夢不拾遺
H_lozano
港毒之父
N_Bee
Dalot
佩雷斯主席
狗狗夢遺（P)

5毛熱狗list
手動加

想死，法國老婆做過雞

睇返校搞到我差d咸

電影唔好睇

恐唔恐怖

頭十分鐘其餘

唔～

好驚睇恐怖片

依套得開頭恐怖
之後不過不失

歲月如歌係咪便秘歌黎？

夢狗有女之後就無再搵我了 我決定陣間爆大鑊

好

g持

唔覺得d鬼恐怖
但入面講既白色恐怖先令人心寒

樓下生花柳

生

耿狙撃師牛安

牛安

見到陳自搖個廣告

佩清我撐你

路兄

我係人 你同普巴係狗

普巴係 我唔係

唔係你？

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:

Block撚咗#156

覺不覺用歌詞做ig caption嘅人好mk

做人不要太羅哥

是

想食山水豆腐花

碌哥咪咁

不覺 好能型

即刻用了

姐係點

好想幫中學g含 靚仔到

吃女吃得太多

米癲

想溝山妹..

垃圾

其實鄭若華林鄭後生五年我ok架...

鄭若嬅二十年我可以

若華同豆豆個樣有85.43%似

使唔使貢搶口牙吊你胃口

呢到唔歡迎毒撚

我走先bye

唔怪得你拍檔旗狗冇入嚟

佢係我隻狗

好野要分享

唉又要打丁了

這豆豆原來很大，但靈魂已經敗壞

如用夢哥可以代表我 可以為你加一點羅哥

如若佩哥，可以肉酸過！

奔

鬼叫你之前成日誣衊我沙勇新

可以扮狗飲水找數哦

下個po叫沙速入(41)

你25到

改了新歌for蓋清

叫沙速入我就唔入了

想念達哥

9點搬又要睇達哥

Angela連平反六四嘅相都Del埋了，死心啦

唔想放棄了

禾想渣你個奶

德國0:2 南韓
南韓2:0 香港
香港=德國

大家晚上好

0344 sleep is for the dream

靜！

好波！

Come on james..

我

睇支那狗屌臭燒真係心情舒暢多了

瞓唔能著，聽日仲要起身恥笑人上班

接你老母西，我真係起身睇人返工，唔係自己返

求下你地咪再笑，星期六返工已經好慘
我一個人恥笑班廢柴就夠

大家早安

做人當如奧斯爾，即使沒有正選，也可靠東突厥斯坦，撚化支那。神聽禱告。

牙路 我有個醫生係神經科聖手 有需要我可以比佢contact你

我個腦有事，神經科係咩料

腦神經科

睇過醫生話無救，比利迷打到傻，而家可以自己食飯著褲已經算係奇蹟

對著不喜歡的女人說甜言蜜語
感覺自己很噁心
無奈想對她說夢話的已不在
有興趣的又沒機會

總是喜歡你的你不喜歡
你喜歡的不喜歡你

有沒正能量分享

沒有

利物浦幾時先肯輸波放過香港

我也想找個亂世中的淨土

無辦法可以回去了

路哥

你吃屎吧

路哥同羅狗誓不兩立

why

你吃豆

呢度有無手足未吃過豆，一齊圍下爐

路老師肯講下突厥歷史我就同你圍

我好欣賞鄂圖曼既蘇萊曼大帝，佢喺伊斯蘭同基爾教關係惡劣時，娶左烏克蘭既奴隸做老婆，仲將佢地個仔冊封做太子

一陣google睇睇，小弟受教了

路兄星期六歷史堂

牙路有咩健康問題想知？我也可以分享(如果我識)

利物浦全隊幾時生癌？

中b我地係好安答🤝🤝🤝

當佢哋日日瘋狂食加工食物，理論上會增加患大腸癌(紅肉、腸仔、午餐肉)和鼻咽癌(鹹魚、煙肉)的風險

佢地成日贏波，長期亢奮狀態，會唔會增加不舉既風險？

應該沒有關係，甚至相反

你是成吉思汗嗎？

豆豆乖

我是阿根廷人

我覺得自己是一個fuckboy

亂咁襯對yeezy

羅sir和好？

不好

李城...

伊軒 班尼斯 格雷三大廢物

如果dalot去埋李城就四大

堆翼咁廢
羅辛勞條垃圾去李城都變核心

咁又唔係

羅辛奴去東方都未必有正選踢

樓上2件盲反

好人好者迷羅辛勞

中x大師低質唔係今日嘅事

唔准你咁話佢。

大家好

羅老師好

點解天氣傻鳩重未入黎

怕咗碌哥

好busy

遙遠的東方有一條龍

已出池

仆街仔，尋日話同我做安答，今日出池

我還是未吃豆的

好busty

條撚樣欺騙牙路應該死全家

你地上次睇波唔係去左公廁？

邊個呃我我一定同父哥講

跟父哥搵食 月入一球

個個羅sir嚟

上波台唔25上嚟做咩

點出出到池

緣份

屌牙甘快變心

我是被媾個個

記唔記得你之前叫春
有人話你出年已經唔記得佢

佢去了澳洲讀書了

你係妓女，下海就有你份

青豆雅美你差我d錢幾時還？

佢差你兩次服務

深水埗福華街一大廈閣樓，今日(11日)凌晨3時25分，一名南亞漢闖入上址一間足浴店，期間手持一個玻璃樽指嚇並以手襲擊店內一名34歲女按摩師，事主未敢反抗，南亞漢疑得吋進尺，強姦事主並搶走她約1千港元現金，淫賊飽嘗獸慾後逃去。
警方接報到場，將女事主送往明愛醫院檢驗，並封鎖現場調查，警員翻查店舖裝於梯間的「天眼」片段，有否拍下淫賊容貌，並將案列作強姦及行劫，交深水埗警區刑事調查隊跟進。據事主提供特徵，淫賊身高約1.75至1.8米、中等身材，案發時穿長䄂外套及長褲。

牙路

佢做主動，之後屈我比錢

牙路好慘
成日比人hey0

正臭雞

你的確係

岩岩睇完Netflix 愛爾蘭人，再睇一睇演員表
先發現主角係Robert De Niro, Al pacino同Joe Pesci
呢個卡士有今生無來世

幸福到......祝福你們

多謝柒b

帶出嚟睇波

驚悶親佢

駛唔駛咁惡呀

有囡嘅人應該死全家

我剛剛同中b做兄弟

呢到你最多

好波

罪有應得

連路夫擺烏龍恥笑區

綠木大王。。。咁都入到

1分唔能要也罷

好撚大壓力...

不要壓抑

就嚟睇心理醫生

快撚啲

攬攬

吊你胃口

唔入黎了，品流太複雜

退出奔po了

想唔想我挽留

挽塯

路老師別走
你仲未講完突厥歷史

唔送喇！

牙豆

快d走啦

路老師唔好走......小弟重有好多嘢向你請教

陷害sir

開了post

各位牛安！

牛安！我地hk呢邊已經5點了

覺得自己老了

咁啱嘅！我都係喎！

事實就係一天天變老

5點唔係下牛？

Good ebening

..、f、
…'',，厶p'🙄k😉、🙂🙂drJ..'-s」😙😉🤗 🙂

dddkk4zkwj

答佢就好似take home exam同係學校exam既分別
有d人覺得好大分別
有d人覺得一樣

人生是倒數死亡的旅程

夢夢

為什麼你可以出池
可以教小妹嗎

小妹也是被溝的

佢靚仔

遺仔仲靚仔
小妹想吃夢

我也想

Merry Christmas

猁犬圍爐po

利狗迫走我地牙路老師
呢個仇一定要報

牙路，你在看吧！

班𨶙樣企圖陷害香港應該死全家

要求唔高今晚利輸一粒都夠

輸夠十八粒啦
一隊的債
班細路要還
搞到佢地全部退出足球生涯

血債只能夠血償

死狗公

羅狗吃豆人

死利狗陷害香港躝啦

有誰試過得罪同事
是否玩完了

不知道為什麼啦觀察到她很不喜歡我
可能我太蠢，教我的東西又做錯（我猜）
相處方面我很靜的
我不懂表達自己

我連看都不敢看
很多女同事穿得很性感，樣子挺美的
我怕人說我
我上一份工作全都是豬西，肥婆和阿叔
突然這份工作很多美女

去強姦

我已知道很多都平凡
有些很mk，我像一個on9 比人當人形玩具恥笑玩弄了
是我錯嗎

我怕她會笑鳩我
不了

她怎會和討厭的人吃呢
再說我不會勉強的
她是和mk 們fd的
她也是一類人啦
我不想當人形玩具 又怕人閒言閒語約她
可能我太差了

不如一大班同事吃？

她和一大班mk吃
他們的眼神像在笑我on9
我自己吃算了

但她很討厭我
我像是一個怪胎
我只有無奈
唉，很失望對自己的人生

諗咩

希望此post各位努力
很想念豬和牙路

我仍想他

人為什麼而活

?

你好，
打算明天問清楚她什麼事
如有得罪對不起
好嗎

多謝你們😔
不知道為什麼這麼恨我
眼神像是我是她殺父仇人
是狠我什麼呢？
難度是因爲我目及她嗎？因為她常常穿得比較少
利申：沒有目及，怕人說我

到底又要著得少又唔比人𥄫係咩心態

唔俾你𥄫唔代表唔俾其他人𥄫
小弟常常𥄫女俾人啤

有沒有減下壓嘅方法呀？

希比咁都5毛

我在公司不目及
在街一定目及
但人地點睇我唔知

慣了比人誤解了
真實還是網上世界都是

沒有
到ex樓下走走吧

我還未找到
連自保都難，在這吃人的社會

係香港呢個咁on9同k形既地方先係

佢地只容許一言堂
唔可以有異見
咁同大陸有咩分別
係連登乜都就贏乜都掂乜都對家好驚
但現實社會搞親黎明就比市民屌，學生西鐵比人打
比人拉比人告
香港人唔願三罷 唔願付出
我一早知cc台班撚樣唔願面對現實
我心痛班中學生真心相信而吃苦果咋

現實社會抗爭已經慢慢收皮
其實好無奈
睇到cc台班撚樣仲無奈

謝謝你，你也是
我都會G持大家

cc台不要太認真啦
我有時間都上twitter睇多兩篇文章充實自己好過

唉
好多中學生俾cctai導咗去送頭

一有唔啱聽就屈毛屈分化撚
完全唔會思考自己係咪真係有不足
意見唔同嘅人就係帶風向
好彩班垃圾係冷氣軍師多

加泰單嘢已經知班垃圾咩質素
未集會之前就係咁反
一話支持加泰就俾人話五毛黑警
完咗柒咗之後叫人咪提
推番行動po
再笑就係五毛
呢啲仆街冇啲獨立思考
一味跟風 跟本同藍絲冇分別

應該係話拒絕思考，人哋一刺中盲點就自動將佢標籤做敵人 (五毛、分化乜乜柒柒)
我相信一個正常人絕對有能力思考，睇佢肯唔肯諗，定係習慣咗用直覺砌個令自己好過啲嘅故仔做隻駝鳥啫

yes

你好醉酒，我可以add你嗎

屌你

大家好，最後都是給了她一張紙
說了想說的話
是不是有什麼得罪了 令你不舒服
如果是，對不起

真男人
認真小弟唔敢

她天天比西伯利亞還西的西我
只能問到底有什麼做錯了
如果令她不快對不起
可能現在我又成為mk們茶餘飯後的話題了
可以恥笑一下我

ching好勇

啲八婆是咁
做咩都好似踩到牠條尾
做好自己便得了

肉酸70後唔玩tg的

可能她把內容告訴了mk朋友黨
現在我是一條on9了
😹😹😹

不開心約不到女

狗點識玩tg

討論區冇咗討論嘅作用

我這樣做已把事做盡了
接下來她就算把那紙copy全公司一人一份也好
我也已經做了要做的事情
唉 很想哭

想離開了 但現實是現實
有開解我的女人，但，不是她

不再是她了
很想她為我打氣，叫我可以有力氣面對
我走不下去了
已經受不了生活的煎熬

我約到
但不是心裡的那個她
更孤獨

不開心
街邊太多人與車
唔想出街

我只是細膽怕事的垃圾
想說的話不敢說要寫
當初愛的人留不住
做著不喜歡的工作苟且偷生

我只是垃圾
總是被人討厭
被人當on9恥笑
當初想留下來的人，走了
只留下回憶
只有我一人面對西人西事

我是希比兄失散多年的兄弟嗎？

想埋堆又埋不到
毒又不是毒
Mk 又不是mk

運動型陽光男孩？

不宅的肥仔

做肥mk咪算囉

肉酸識聽電話

你咪扮

你姓咩
不要像我一樣
我人生太悲傷了

你現在正式得罪我，死mk

大姓嚟
悲傷總有一日會過去的！要堅強！

很想念當年
現在在公司日日比人西

我同乃狗互含就唔好亂入啦

醉右4mk唔運動

病能咗牙

牠吊西當運動

咁姐係冇運動

搶口到

講事實
碎右現實中係肥仔黎

咁我get錯嘢

吊那星 買了500g雪花和牛

真

4隻腳仲跑得慢過我

你本身都係四隻腳，傷完得返三隻

肥仔碌鳩太短 應該屌西都有困難

佢冇西屌的

就係我本身get到嘅嘢

佢女友=初x未來

其實我應該肥過碎油

有手足tg我嗎？

17

我食嘢求撚其

我係唔做運動搞到咁 以前都有19

唔做反而瘦...... 你一定有操開

19

講緊碌鳩長度

體內重有海綿體
外露既長度係總長度除2
所以ching9.5cm

返工等放假
放假無野做

好好放空下吧

放假唔想出街
又多人
又會見到街上1pair pair

唔能洗溫豬？

Ching讀咩

我下年升中四

想問econ好唔好讀

幾好

我根本沒有目及她，我甚至怕了她，不敢看她。
但我不知道她怎麼想我啦。
我在公司不會目及的，人言可畏。
我早就知人言有多可畏，規行矩步連話都不敢多說。
她沒有回應我那張紙，
可能跟mk們高聲恥笑這白痴居然會道歉後，
之後就把紙丟棄了😔

抄我？

吹牙？

有啲人今年要考時事分析題

想離開了
為什麼人與人之間不能坦誠相對呢
總是人心隔肚皮

問題係要花多一倍時間去讀多科
咁不如我用多啲時間溫嗰2科算

咪就係囉

1001

assist